[懸賞]MK麥記嘅閉路電視片

講真，話「閉路電視壞咗」
應該只係藉口嚟架姐

無可厚非
普通一個小員工
無端端點會冒革職嘅危險
偷段片出嚟?

安心事件段片都係蘋果買返嚟架啦

換言而之
有Jetso就有計傾

以下開放俾各位
留名眾籌懸賞買片

達賴喇嘛出汗 100

毅進星 100

一言驚醒100

推

500

天天火鍋 3300

益撚咗中資個高層

目標對象係m記員工/經理
一手交片，一手交錢
中資高層一個仙都賺唔到
買咗條片返嚟 我哋就有得贏輿論戰
(假設條片影到警察濫用私刑)

甜心爹哋500

拎到出黎就fat fat

上次安心事件，的士司機收左幾錢?
六位數一定有

我係高層就自己收起條片
等最高價就自己放

有著數自然有人敢賣畀蘋果

100

醒目既就電話拍出黎賣
拍一拍幾十個去邊搵

$500

5000

有錢出錢，眾籌買片

加油！

10000

講到好似買咸濕流出咁

1000

M記垃圾工

呢條片肯定值錢過啲扑嘢片多多聲啦

影到野嘅我夾10000，走數彌敦道裸跑

我估淨係連登都起碼比到一百萬你

推 有錢出錢

影到野既，夾2000

一間畀咗一百萬點知條片真係無打人咁點算

做m記都驚畀人炒？

影到嘢嘅夾$1000

M記經理自己計數
一條片等如你全年人工
有著數

老實 唔係話幫m記
有d公司個cctv都係假
以前返工果到啲cam個錄影機冇裝harddisk 呃人既

不過M記就唔知喇

食麥記都俾狗煩 推

買得到既話 大部人課金

買片條件：要影到警察濫用私刑。
會親眼proof咗先
諗住交條廢片賺錢嘅，過主

買買買 買你老母咩？

call 兩個記者落去問佢攞啦死撚蠢

雖然會好柒 但係我唔信冇打人
如果唔係點會封記者路

10,000

我 1000蚊點話

正義感唔係人人有，
但我就未聽過有人唔鍾意錢。

我無野講

做m記有乜所謂
但嗰日嘅手足可唔可平反
同推死黑警就靠你啦可以拎到m記cctv嘅手足

鋼鐵鮑魚100

射精皇100

夾10萬買條片啦

有冇m記經理？？？

牙Wave 300

牙Wave話警察執行職務係唔需要展示委任證

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

擔心冇咗份工賺錢養家?
推到有飲食業老闆承諾會僱用你
唔使驚喎，出嚟啦

200

我出100

肥樽仔 100

目空 100

$10萬

我貼100

推到有片再backupppp
[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手share+cm 推
務求推到更多人知發生咩事

出300

借錢買電視 2000

有眾籌 即科水

俞頌豪 50

暫時結算: $49800
(未計#65嗰十萬)

Push

CHING平時放大假都要炒散幫補家計

竟然肯出10 萬

絕對值得表揚 不如留定聯絡方法先

如果假膠就過主啦屌你老母

邊伯賢太太 500

唯唯 2000

感動完會忘記 $200

色魔軒 $300

神之500

開個價

新會員歡迎負皮100

係咪一間m記有唔止一個經理可以睇老閉啲片
咁就唔駛驚比人追究啦
賣比蘋果分分鐘多錢過你一個月人工

冇得揀100HKD

認真，交條片出嚟，大圍眾籌7位數字無難度。

養心殿 1000

夾埋我200

窮撚買裝已經無晒錢
唯有幫推

首期在望

認真開個眾籌 如唔成事可以捐去義士基金

我又課金
500

暫時無負評

大家唔好㩒錯

頭柒染柒頭 1000
走數爛賓州!

300

學生仔100

零自信的毒男 $100

膠龍游淺水 1000

最尾得$498

$500

有無人摘緊數

777

老婆 500

好名被狗改了 500
走數我死全家

Sponsor 200

有聲

照殺，最緊要條片

連登旅遊台台長 100

Miss Chan出一百

IM 100

而家過咗咁耐
今日會唔會有狗落去做手腳
例如落去恐嚇DEL片

500 留名 有片CALL我 即刻課金

$10

娶港女500

搵義員做公正未得囉

我夾多一百

首期不是夢

黑狗可能已事先消滅咗d片

唔洗講咁多 一口價100萬連燈即籌錢比你

芙蓉反彈 500

跟隊科1000

直接應徵part time
橫掂經理房係人都入得
最多咪唔撈

警恐嚇老麥員工 好驚呀
即刻將條片交畀連登仔，
平安袋錢先

可唔可以喺美國告美國m記？

m記食客有冇拍片其實
咁多人都冇片流出？定我睇漏眼 其實有？

處男 150

或者睇到件事嘅目擊者(m記嘅員工)會唔會肯出黎？

做證人

$300

屌你拎條片岀黎
眾籌返幾十萬俾你當買片無難度
麥記呢啲垃圾工 無咗咪無咗
至少呢刻你得到幾十萬
當你萬2,3一個月 做幾耐先有幾十萬
諗下啦！

咪就係
條友講出黎 唔笑 好耶

個體 100

五千，還原真相

都得，肯上庭作證嘅
可獲獎賞金

拍一拍有料既 有一百萬做得過呀

蘋果買安心事件都五十萬

醒目嘅就自己開個價啦

眾籌

洪成揖 100

網絡搞眾籌都聚到六球嘢
濕濕碎啦

Legolas 500

比立場係咪d

毅進星 $500

交段片出黎
五年唔洗做

一個一個加上去先睇到加埋有幾多架嘛

Livemylive 300

點止五年唔駛做?
首期都喺晒度!

新聞價值隨時間而下跌，有片就快啲賣，fatfat

木偶100

推到有目擊證人

100
絕不走數

認真問 佢地有權咁做？

8888$

孤身追我夢
300

賣料者絕對保密

暫時未諗到 100

夾5000

5月衰100

年中咁多單保安流出cctv
有片嘅主動聯絡蘋果一定唔會虧待你

課

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

大波man 500

$100

班狗做野之前隨時已經命令熄咗閉路

ilovemata100

梁勁徽 700 +祼跑

聽講四十萬

影到嘢嘅$2000
收嗲and拎my money

前度係臭雞 1000

煤氣公司 $100

一哥：大你5000萬

傳奇林柏特 500

信心交給你 2000

咁樣得到既片可唔呈堂架

波大閪窄
大波波

所謂「權」
都係講緊承擔幾大風險啫
冇咗份工
立即穩袋至少6位數喎
況且，要搵過份飲食業嘅工有幾難？

KFC 500

警隊有內鬼！

時間拖得越耐
買既機會越低
你估琴晚班人無即刻做野咩
依家可能已經del左

Lil pump學生哥 50$

在場冇人拍片?

推 $200

推 $1000

2000

推100

1000

我無野講

發夢 250

唔好搞我後面！
$500

2舊

DEL片有LOG
影到LOG再加500

矛盾大對決

直接落去買啦

天屌 500

段坤 500

林鄭月娥飛機杯 100

濕濕的夢，1000

姬絲1000

今日有幾多人會去旺角m記

隻腳好濕100

CD-ROM 500

洗潔精女神100

痴漢500

咁攪法以後個個有片個個等懸紅

夾500

眾籌囉
最後佢唔賣都可以捐比蘋果

洋蔥小妹 100

Lm睇p牌走數

陳小姐 300

做幾耐m記先搵到十萬 有腦一定拎條片俾蘋果

日本妹 $100

影唔影到都應該比 知道真相
唔係買自己想要嘅證據

個經理肯拎條片出嚟，6位數一定走唔甩。之後比人炒撚咗拎住筆錢做一年廢青仲好

M記果個真係睇到又check得番架
利申：發夢番過

計下個post幾錢啦
我300

7位數都無問題啦如果黑警真係濫用私刑

影到野夾$500 仲係學生
少少地支持新聞自由

都on9 驚冇咗M記份工？
唔做旺角呢間 米做油麻地果間
再唔係做KFC仲得啦
炸一世薯條啦

肯定有6位 舒舒服服抖返一年 反正都係做M記啫

穆罕默德沙拿 100

KobeBryant $500

Rich

飲奶 1000！絕不走數！

雙層芝士媽寶 100

Gay緊30cm

$200

6球兩日內都拎到出嚟呀
我擔心你到時要「偷笑」到暴斃咋

收到風 d員工講好似30日內會del片

如果條友冇ac點搵你

起我底5個post內
就有渠道搵到我

Kelly 1000

我要搵律師 $100

智久醬 300

$20

不理 100

逢二進一郎 100

再唔係想應徵員工又得唔得呀 想做好耐

譚真一 $100

屌 做麥記都怕革職

營長 100

呆呆滯100

毅進星100

女人心 100

拖舟500

賣去蘋果

條片如果真係有料
賣蘋果至少應該值10皮

推！

搵我？

發夢見到$500

笑死

公司cctv係公司財產？
會唔會俾人告？冇左份工咁事少就唔會理啦

本家一哥岡田奈々 100

就算要告，應該只算民事?

見gay行事 100

屌你班黑警幾時死 500

50

伯母你好嗎 100

冒住俾人告嘅風險 仲要咁大集團告 人地有錢請好律師 而我得6位數揸手
我認我淆底 但我自己唔會博囉
不過唔排除有人好正義咁將片段流出嘅可能性

8000

推到旺M職員睇到

btw 我出$100

雖然我成日賭輸錢 我捐500

其實拎片個風險都唔係炒唔炒
而係拎片一定有RECORD 班狗可以用各種籍口攪鳩你

眾籌買片

BTW $500

$100 山區肺

有用片 $500

使徒菠蘿 200$

我夾500

2500$

綠箭 200

入得去打人都肯定會close左cctv先啦

無睇過ptu咩

屌你老母 死黑警

留名 $200

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

影到有野500！

妻夫木家出1000

李蔓瑩同埋佢老公出1000

777 阿公畀

一舊水

真係有片我都夾 500 ， 有冇人開到一個group或者post夾

支那人有錢咩都做得出

push

跟你一萬

吳彥祖 100

淨係呢到都夾到幾十萬啦應該

我夾一萬，得就quote呢個po通知我

我挑 你估記者唔會買嚟做獨家？

我無錢

我表演食100個漢堡包籌到幾多得幾多

派膠俠 100

賣比蘋果啦

我特別冧條閉路 整多舊呀 兩萬零一百

大圍墜天地獄獸 100

無哂錢啦 100

自由價500

我愛你 3000

崔世安
100